有冇ching 係做關於patent 果行?

今年freshgrad 晒銀時畢業，0經驗，見到jobsdb都有patant agency 有空缺，但係又話要有經驗...

想問下呢行fg價大概幾多，同埋係做D咩多同前景會係點，thz

push

專利 知識產權之類

係呀
其實出去做係咪好多都係agent,好小internal post??

有文員 translator cs....

Details plz

B. DUCK 果D ？

前排係jobsdb見到某幾間agent有vacancy...

entry level係咪同普通文員仔冇分別